我諗到一樣嘢 歡迎大家討論

大家咪退月票 其實我覺得係唔好退
首先 你退番黎嘅錢本身就係自己
並 不 是 黨 鐵 的 ！
要增加佢地負擔 係要佢「 賠償」
你突然關站 額外付出嘅錢
我 就 要 你 賠！
賠償先係黨鐵錢 記住！
第二 交通津貼
雖則唔係多 兩個月得個三百蚊
但大家唔好睇少個三百蚊
一個三百 十個三千 一百個三萬
你唔拎津貼 舊錢係咪又係俾 新香港人
係咪先 唔係打手 唔係幫任何一邊

利申 住北區 唔係唔想介黨鐵
我都盡量學緊搭巴士
但返工係迪士尼
上水冇E車 真係好貴

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

星期五中環快閃 撐被捕保安

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

之前有post 要求黨鐵賠錢
不過好似有條款唔洗賠

推呀

係!?我有朋友係成功要黨鐵賠償